連登d人真係好易撚

唔抵得人有錢唔畀人窮
但一提下錢就個個仆埋黎

好窮，借啲嚟使下

我公屋仔
個個月大把錢剩

比人屌完又話人易撚

預左畀人屌
但d人好得閒好認真又research又剩
畀個like佢地